[iz*one]點解今時今日少咗咁多人吹奏牙權F?

明明又大波又索又後生

屌打正版

同madam一樣得個波 鬼有人睇咩

下
好令女wo
加埋大波

你仲on9過樓豬

講事實 非on9

正版都靚女過佢啦

賓妹真係白卡人士

下
係咪傻咗啊賓妹你

下
我有咩咁on 9。。。

樓豬真係好撚煩

qq

人氣應該屬於隊內既下游

拍埋落其他member 到好矮

160？

好似係咁上下 上次見真人 其實係幾得意

因為得個殼

樓主同賓妹趁地淋啦

J到厭

知你黑Irene啦，日日開po黑
就黎比得上某位弱智Buddy

有過之而無不及

呢期收埋咗對波

封咗胸 搞到冇得j

咪撚玩啦點會得個殼

izone飯多pedo呀嘛咪少人鍾意佢

ching個解釋又幾鬼合理